[法律小知識]良好市民被警察搜查時的應對

除左基本資料外乜柒都唔好講 因為你有權唔答

然後就係問佢係咪要拘留 如果唔係拘留即係走得 佢警例232章54條嘅權力已經用完
(d) 扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。

如果佢唔係拘捕又唔肯放人，記得幫佢溫一溫警例 然後同佢上級/警察投訴課投訴佢唔熟讀警例

推

pish

同佢上級/警察投訴課投訴 完